大壓力係咪都會成日肚痾

可以點算？

Yes 屙緊

好辛苦

好似叫腸易激綜合症
我都係一緊張就肚痾